發現原來唔係因為同人地傾計開心

係因為自己好好笑所以成日都好開心

乜係咩

屌我都笑左

但佢永遠唔撚比反應我

對住你好難俾反應

真係成撚日諗埋好多無營養嘢然後自己笑

-.-我至撚憎 鍾意你先想講嘢氹你笑
講完靜撚咗咁你想我點😓鬥唔好講嘢？
然後我同其他人人有講有笑佢又要唔滿意 -.-咁仲想我點

好撚似我個朋友
佢今日無啦啦whatsapp我話好想打麻牌(打牌+麻雀)
之後佢就自己係到鳩笑

收皮啦-.-

我就係呢種on9

分手💔

有拖拍就收皮啦

你應該搵一個可以同你一齊大笑嘅男朋友

會比人鬧

我睇得出啊我身邊好多呢類on9朋友

佢成日話我衰先 但佢永遠唔撚配合咁我要點？懷疑緊佢係咪真係鍾意我 定已經厭撚咗然後同佢講又話我諗太多

大佬呀 你又oral b 又thunder
點俾到反應呀

佢唔會...

好笑喎

咁真係好好笑呀嘛

芬達真係好笑喎

換過個

吓咁鬼叫你鐘意佢-.-

咁又唔好咁佢其他嘢都對我幾好嘅

佢到呢刻都忍到手未出手打你
我覺得佢算係咁

屌厭左

佢仲會特登打電話俾我話佢今日行行吓街見到隻柴狗
問我佢係咪好幽默
你get唔get到佢覺得好笑個位係邊

咁佢鍾意我先架嘛-.-

收皮啦我不知幾幽默

冇屌過。。。

特登打電話同你講幾好笑

Noooo佢係覺得佢將柴犬講左做柴狗呢個位好好笑

屌 諗起傷心野
唔講了 去哭一陣之後瞓
再見

柴狗？

Yes你可以同佢做朋友

其實估到但我覺得打嚟講都好好笑

你仲肥過棵聖誕樹...

都係嘅有呢啲戇鳩friend人生會開心啲

mi一陣好啦 因住凍親

我都覺好撚煩但好撚開心

我好悶啊啊啊啊啊點解你仲未瞓

無咁易哭

靚先做

你搵到朋友？

佢地搵我

接唔到